新手試故 (少甜)

真人真事改編，如有雷同，實屬不幸。

大家好，我名叫陳慶天，今年23歲。

現在是在美國加州某一家的大學修讀雙碩士課程，也差不多快要畢業了。

從我的小時候，因為家裡背景的原因，我承受著壓力，一步步的跑到現在人生的頭一段。

說的要先從我出身之前開始，我爸叫陳建宏，他的事跡，如果一定要寫的話，可能要開另外的篇幅來寫吧，但我還是說比較重要的吧。

我爸出身老師世家，我爺爺的兄弟姐妹全部都是大學高材生，在香港都是數一數二的優等生，畢業出來後，全部都是教授或是研究所的院長。

因為這樣，我爸也不是省油的燈，在中學的時候，以他的事跡，風魔全校，無人不知道他是以滿分狀態下考進了大學。

在大學，他認識了我的媽媽，林熙雯。畢業之後，我爸拿著他的第一部電腦，開始了他的事業。在90年代初期，他的事業，是帶領著全球的經濟，很成功。

在1997年，情人節的當天，我出生了。當時所有人的目光，都在我的身上。

教導我一切的，引領我學業道路的，也是我父母。

我所讀的幼兒園，小學，中學，以及大學，是他們從我出生前已經想好，路已經鋪好，我，只是一個執行者。

連他們所住的區域，也是要選的，是有著不少好學校的區，何文田。從我出生到兩歲，是住在愛民邨。兩歲的時候，我家搬到了何文田邨。

我媽媽從那個時候開始，主力把我教好，不允許犯任何的出錯。在幼兒園時期，我不用多說，因為可以記得的事情也是沒有太特別，一直都是軍事式的上下課。家裡的話，媽媽是我的輔導老師。

在我四歲的時候，我妹妹陳櫻雪出生了。在她出生的那天，是跟某國家的災難是同一天。

到了小學，我的人生開始感覺到什麼是讀書和考試，很奇怪的是，我對讀書，沒有反感；對於考試，輕描淡寫。

從小學第一年的上學期，我都被編在全校頂尖的班級，我的成績，也是在所有人目光上。

我還記得的是，我第一次的考試，只差兩分就是拿到滿分，在全級裡面是第一名。

我還記得，當天我父母知道後，為了我的成績不會滑落，為了鼓勵我繼續努力，他們帶了我最想去的地方，海洋公園。

我當然玩得很開心，也懂得如果我需要開心的話，就得先讓父母開心，這才能得到我想要的東西。

從小一開始，我都是以一個高姿態的情況下，每年以全級全科第一名的成績，稱霸學校。

當時，在學校的每一個人，在我的眼中，他們只是我的手下敗將，甚至是老師，我也不放在眼內。

小三，我家搬到君逸山，雖然離學校遠了一點，但還是步行距離，不用坐車。當然，這也是我父母計劃的一部分。

在小學五年級的時候，出現了一個可以令我留意的同學，她叫連梁若琳。

她的成績，一直在我的後面，她緊追著我，這一個女孩，是第一個可以讓我感到壓力的人，當然，除了我的父母。

當然，我最主要的壓力，是從家裡來的，因為我記得我父母說，我將會是我妹妹的榜樣，要好好的建立我的形象，不要讓我妹妹學壞。

在小五上學期的成績，我還是以高姿態滿分全級第一，她也不甘示弱，她拿到第二，只差我三分。

那個時候，當我每一次看到她，我都不會跟她說任何話。我心裡想著，一定不會輸給她，不會讓她超越我一份，甚至半分。

下學期，我不知道是因為吃錯了什麼，竟然在考試的時候病了，好不容易連勝的事，就在這一次斷了，成績落後了，輸了給若琳。我很不開心，很不甘心。

然後我學會了，不只是學業，就連運動，我都要第一，因為運動才可以把身體練好。

小六，我參加了學校的排球隊，在這一年，我的身體變得更健康，高的也快。

到了考升中試的時候，當時我在父母一點擔心也沒有的情況下，拿著最高分數，衝到中學。當然，我所讀的小學的好處是，從幼兒園到中學，是可以直升的，不用花多餘的時間和精神選校。

到了中一，我雖然感覺跟小學不同，但對於讀書這一方面，我的等級，是已經在中三的程度了。

若琳也是一直的跟著我的身後，在中一之後，雖然她的成績不如理想，但還是可以在前五名之內。

學霸的我，發現除了若琳之外，還有好幾個同學，知道了我的事跡。他們向著我的高度，把我當是他們需要擊敗的目標，一步一步的爬上來。

原本我對讀書是沒有壓力的，因為到了中學後，發現其他人或許帶著理想、或許是家裡的原因，他們需要跑到最頂端，而他們的努力，是我的壓力之原。因為我要的是最高點。

在中學，所讀的科目比小學的更多更密集，功課和考試一波接一波，需要的時間，消耗的精神和體力是超額負荷的。因為我還有籃球隊和演奏級鋼琴的練習，在中二的某天，我在家暈倒了。

當我醒來的時候，已經在醫院了。醫生說，我需要更多的休息，不能承受再大的壓力。

我父母很擔心我的身體，他們說了這麼久以來，沒有任何的先兆，也知道我所受的壓力，應該沒有達到影響我的身體。

就因為這一次，他們放鬆了對我的要求，要我好好的對自己，說所有的成績不代表什麼，只要開心就好。

當然，我知道他們是關心我，但我已經習慣了在這種高壓之下的讀書環境，我還是以站在學校的頂端作為我的目標。

中三，因為我沒有放棄任何的課外活動，籃球令我變高了很多；因為鋼琴，令我可以有我自己的零花錢。

中三下學期，選科，理科是毫無疑問的，因為我主要拿手的科目都是理科的。數學、生化物、電腦，全是我的強項。

中四，是我的人生中裡面，有著大變化的第一次。

若琳，她在中三選了文科，所以在中四開始，沒有再跟她在同一班。

然後，另外我發現，中四，對於在塔尖上的我來說，對手越來越強。

趙盈汐，轉校生，她的氣場，她是第一個可以給我冒汗的等級。因為，她第一天進來學校，第一時間被封為校花。而她的成績，不可忽視。

在上學期，雖然我還是以高姿態全級第一，但她，在某兩科的成績跟一樣的情況下，第二。

我和她，都是我班的班長，所以很多時候，我們是一起分擔老師的工作。

除了處理學校的事情，很多時候，我跟她一起的時間，差不多是大半天的時間。

下學期，我們互相交換了聯繫方式，是為了對方的工作和學習更方便關係。

在某一天，我開始留意到，其他女同學對她有著很大的偏見，不少的人對她惡言相向，內容絕對不堪入耳。

本來我不用去理會這些跟學習無關的事，但當我留意到事情的時候，已經變嚴重了。

通常，汐都會約我在圖書館見面，為了學習，為了目標，她在學校唯一可以跟她同等級的，就是我。

先形容一下當時的我，我身高182公分，體重130磅，籃球隊前鋒主將、演奏級鋼琴的、戴著眼鏡的學霸型男生。

其實，我不是猜不到為什麼汐會被攻擊，但是，我沒有去確認是否我所猜的原因。

到了有一天，她還是一般的約了我在圖書館等她。

我在圖書館面前等著她，發現不少的學生看了我一眼後，交頭細語的笑。

她到了，不好意思的低著頭走到我身邊，說她因為有點事才晚了。

我當然是不介意，然後轉身就走進圖書館。

但她拉了我一下，沒有說話。

我再轉身看她，當我還沒有問是什麼回事的時候，她哭了。

她沒有說任何一句話，只是一直哭。

我拉著他的手，走到人少的地方。

在她冷靜點後，她說了她被欺凌的事。我的反應是，要找出這事情的源頭，處理掉這些無理無聊的人。

果然，事情跟我有關。

因為汐一直以來跟我的時間最多，很多人反而看到的，是她獨佔了我，而我，是她們口中的校園學霸型高富帥，是她們的最佳對象之一。

簡直是無聊透頂！

另外一天我就找到了造事者的同學們，跟她們釐清了我跟汐的關係，說人人平等，如果喜歡我的活，只管告白，我樂意回應每個人，不要牽連汐。而欺凌的事，我會跟學校報備，以我的知名度，學校不會置之不理。

很快的把事情解決後，汐的笑容回來了。

在靠近年度考試的時候，我們如常的在圖書館見面。有一天，當我快要進圖書館的時候，她拉著我的手，說這次我們不去圖書館。

我等著她的反應，而她二話不說，拉著我的手，去她想去的地方。

在路上，我沒有說任何的話，而她一直是拖著我的手。

我們當然沒有複習我們的功課，沒有打開我們的課本，連對話的內容也不是關於學習。我們去了電影院，看了想看的電影，然後我們去了吃好吃的，去了逛街。

當時我能感受到她的開心，跟著她的腳步，仿佛可以進入到她的心裡面，感受著她的溫暖、她的感情。

當我們各自要回家的時候，她在我的臉上吻了一下。

嗯，我戀愛了。

中六，這一年是我們要應付人生其中最大的一關，DSE。

我挑了七科，除了必選的四科，我另外選了物理，ICT，和Econ。

在考試前的幾個月，我跟汐是用上我們所有的力氣，去達到我們的目標。

三月，汐突然的跟我說，因為她家裡給她的壓力和抱負很重很大，她也不想辜負父母的一番心血。而她家也知道了我跟她的關係，她被強迫跟我分手。

我知道很多事情是可以商量，可以跟她家說我們可以暫時不聯繫，直到DSE完了後，在一起還是可以的。

但是汐的反應是，她家不想她戀愛，不想她交男朋友。

她給我的感覺是，她不想反抗，很無奈。

最後，在我們倆的同意下，分手了。

DSE，對我來說，是一個沒有用處的一個考試，因為我覺得它的系統根本沒有為學生而設。只是為了考試而考試，為了分數而活。每一個學生卻為了大學，而盲目的受著考試的壓力，家裡的壓力，為了只是我們的未來，但其實讀大學也未必是唯一的路。每一個人能不能再走下去，也不是這個考試可以定段的。

說好聽，也許是我為了父母的養育之恩，但在我的血管裡面流的，有著我家傳統的血，這是我的路，我需要走的路。

DSE，我沒有辜負到父母的期待，我以最佳狀態拿到了高分成績：３７分。

唯一遺憾的，就是中文沒有拿到５分。

嗯，是該可以申請入大學的時候了。

但我爸說出他的要求，在我們陳家的歷史上，他需要達成另外一個事情，和這也是他需要我能為他做到沒有做到的事情。

就是，我要出國讀書。

我沒有任何的意見，因為出國讀書，不是一件簡單的事，這需要花很多的錢。

父母沒有不同意，他們說只要我有一天不想待在國外，隨時可以回來。

當然，只要他們說的，我決無異議，我會做到他們想要我做的。

六月，當我預備好下一年到美國讀書的時候，我遇上一個女孩。

衛芷蘭，ＤＳＥ後她也是考到了好成績，已經預備要到理大。

而我們，是在我們朋友之中認識的。

雖然我們有著共同想法，但我問了她，為什麼她知道了我要到國外留學，還是會跟我一起。

她說她感覺想要一起的話，不論是什麼狀況，什麼環境，什麼結局，就是要一起，無怨無悔，她不想錯過任何機會。

當然，我也不是對她沒有興趣，她是我喜歡的那一類。

而我們的蠻多的價值觀概念也差不多，所以我們還是一起了。

直到差不多年底，我需要到美國的時候快到，我提出了分手。

因為，遠距離戀愛，雖然我沒有試過，但是我聽過很多的例子，都是慘敗收場。再說，我是個很需要實在感的人，就是說，妳跟我說有多愛我都沒用，妳不在我身邊，我就感不倒妳的愛。

但她，說我們可以試試看，當情況不是我們想象的話，隨時分手。

說的好像很她簽了合約似的，那就好，看看遠距離的，對我來說，是不是一個難題，一個考驗。

九月，發生了一件事情讓我要留學的心態大大的改變了，雨傘運動。

我跟我妹妹對這件事情的參與度很高，因為，香港政苦真的很爛，傷了年輕人的心，也毀了他們的未來。

經過事情的洗禮，我深深的感覺到，就算我在外國留學，畢業後一定回來香港，因為，香港是我的家，我要把香港救回來，把年輕人的未來拿回來。

十二月，是我要離開香港的時候，十四號，是我要出發的那一天。

汐，她當然也知道了我的事情，跟我說了她考進了中大，我當然為她高興，知為在某種程度上，我是她的戰友、知己。

芷蘭，她在我快要離開的時候，說了，有機會的話，她也會到美國去找我。

我帶著一點點的擔心，坐上了飛機。

到了美國加州，迎面而來的風，給了我第一個感覺：乾燥。

坐著的士，經過了不少的地方，給了我第二個的感覺：鄉下。

沒有高樓，都是平房的城市，穿過這些地區後，我進到一個有比較多的高樓，但也是沒有香港的那種繁華。就算這是美國的大城市，我覺得不值一提。

說到底，我只是來這裡讀書，算了吧。

在這裡，雖然溝通是沒有問題，但可能因為到處都是用英語，還是有點不太習慣。

我先到了靠近學校的酒店，問了當地的人關於四週的情況後，給了我第三個感覺：真的很落後。

我需要一部車，我發現在加州這個大城市，沒有車的話是不可能的。但為他們的交通工具，太落後了。

晚上，去了餐廳，發現這邊吃的分量，真的很多，難怪在美國待久了的同學們，一般都很怪維持體重。我想，我也要盡量不要吃太多，要多運動才行。

第二天，我坐車到了考駕照的地方，看見這沒有系統的地方，我居然用了半天的時間去我把的駕駛考試証拿到手。

這樣的城市，我真的怕不到第二個月，就要回香港了。

但我不能這樣放棄，我拿著父（母）的期望，來到這裡，不能白費工夫。

用了大概一個星期，請了師傅教車，熟練開車的技術後，我立刻拿到路試的日期。

在大學快到開學不到的前一週，我考到了車牌。然後拿著我的臨時車牌，包括所需的東西，到了車行。

我用了不到二十分鐘，決定了我在美的第一部車。是一部SUV，因為比較實用，而性能嘛，當然也不能太差。

然後，我去買了筆記型電腦、平版電腦、新手機和一些必需的隨身物品。

不到幾天，我收到了大學的通知，可以到宿舍入住，在大學的頭兩年，我就是在這宿舍，直到第三年。

入住當天，我被分配到一間有兩卧室的平房，和一位日本人做室友，他是從日本京都來的。

其實，房間裡面東西不多，要買要置的東西不少，還好我已經買了車，這方便了不少。

在開學前，我很簡單的把宿舍所需的都備齊了。

我的室友，天野看到後，說我的生活要求太簡單。

沒錯，我不需要太多的東西，因為我知道，到了夏季後，我是需要先搬出去，再到秋季才能再搬到另外一個宿舍。

如果東西太多，到時候自己搬得也都多而已。

終於，第一天上課的日子到了，其實是要到新生的迎新活動。

在活動裡，認識了幾個新同學，他們給我的感覺很友善，他們來自不同國家，也有本地的。

當然，同聲同氣的也有不少，我也順口問了一下，有香港同學會，我當然會加入的。

這天，比較令我在意的，是一個本地學生，她叫張月唯，是個美個出生的香港女生。

明天再up，故事不會太長，各位巴絲打，如有錯處，請手下留情。

她很主動，很健談，笑容甜美，她家住在學校附近，所以不用住宿舍。

她跟我說了不少，主要是關於她對剛來美留學的人，肯定需要上本地人的幫忙，她是一個很喜歡幫助別人的人。

另外，我認識了一個男生，也是從香港過來留學的，常洛寧。他也是一個優等生，是我在大學中最好的朋友，也跟我讀同一個專業。

開學後，日常的事情變得比較充實，就連跟芷蘭通話的時間，也慢慢的變少。

四月，天氣開始慢慢變暖，開花的季節到了，春暖花開，心情其實也會跟著天氣走。

但今天收到了香港朋友的一個信息，是跟芷蘭有關的。他說，最近芷蘭和我熟識的其中一個朋友靠的蠻近的。但我說，沒有ＦＣ，不要亂說。

過了幾天，同一個朋友發了給我照片，是芷蘭，她在跟一名男生親嘴的照片被拍下來了。

事情證明，我被緑了。

從那天開始，我直接再也沒跟芷蘭通訊，只跟我香港的朋友交代了一下，拜託了他澄清我跟芷蘭再也沒有關係。

其實，心情當然不會很好，但這事情是芷蘭的錯，所以為什麼我需要為了她不開心，很快，我把這一段感情放下了。

七月，暑假期間，我回了一下香港，真的不捨得很多的東西，吃的玩的、朋友、和我的家。

九月回美後，我要計劃把握好時間，好讓我在三到四年之內讀完，預計１８年畢業。

專心學習還是我的強項，雖然環境和壓力跟香港比起來差很遠，但我也是全力以赴的。

在美國的學習文化很輕鬆，壓力比想象中輕，其實我每天的時間比香港讀高中或是讀ＤＳＥ，使用的時間相對少，私人時間比較多，緊張的程度差不少。

因為時間上的鬆動，所以我每天還有時間跟寧和唯的互動。

他們都很友好，幫了我不少的忙，除了學習時間，我們還享受了加州的輕鬆生活。

在美的第一年生活，已經讓我習慣了這邊的環境。

第二年開始，寧開始說，要狩獵女生，不想單身。

我呢，還好，沒有太特別的感覺，現在在我目前需要完成的事，就是快點完成學業回港。

在第二個學期完了後，我又回了香港過暑假。

我真的很喜歡香港，尤其是到了外國後，這個感覺變得更大，香港雖然不是很完美，缺陷很多，但我還是喜歡這個家。

九月回美後，再次進入學習狀態。

十月開始，我的第三段感情，在這個時候開始發酵中，對象是誰？是唯。

這個學期開始，我住在宿舍的二樓，而我的書桌對著窗，窗外的景色不錯，可以舒緩我學習的心情。

通常在宿舍我的午飯不是自己煮，不就是外賣，簡單嘛。

這一天，當我在發愁我的午飯吃什麼的時候，唯發信息問我，一起吃個飯唄。

真的，剛好遇上對的時間。在我跟她說了我需要１０分鐘預備，她秒回，她在樓下，我好了後就出去。

真的，她處理事情真的很快。

想了想，她家不是離我這裡還要１５分鐘的路程嘛？算了，沒有什麼。

大概過了一個學期，在考試週的時候，我中午都在宿舍複習。

在我要休息一下，看一下窗外讓眼睛休息的時候，發現，在不遠的地方停著一部車，好像是唯的車。

才想了一下，信息到，是唯，她跟我說，是時候吃午飯啦。

我留意了一下，問她，妳在門口？

她直接就說，出來吧。

我頓了一下，這是什麼感覺？我被監視？

然後這一種的情況越來越多，唯經常的找我。

五月，這一年的特別熱，還沒到暑假，已經需要穿短袖薄衣。

然後，最糟糕的事情在宿舍發生了，空調居然壞了。

在留不住的情況下，我到了圖書館去。

才把電腦打開，唯突然的坐在我面前。

我還沒反應，她就建議我到她家去，因為會比較方便，她家附近都是吃的地方。

當然，我沒多想就點頭。

到了她家，她二話不說把冷氣打開，然後回房間換了套衣服。

她穿得很涼快，吊帶背心，超短的裙子。

雖然冷氣開著，但是在視覺上給來的，我感到我心裡很熱。

唯坐在我身旁，她身上發出的香水夾著汗水的味道突然衝來，我頓時感到血脈擴張，心跳加快。

我站起來跑到冰箱，拿了瓶裝冰水，喝了幾口，舒緩一下。

她也走到我的面前，把我手上的冰水拿走，然後大口的喝著。

水從她的嘴角流下，滴在她的身上，這誘人的畫面，我不禁吞了一下口水。

她看著我，然後把水從我的頭頂上倒，我被突然的冰水弄得清醒的瞬間，她吻上來了。

她吻著我的嘴唇，我毫無意識的迎合著他，舌頭跟舌頭的交纏，令我們變得更興奮。

她把我推到沙發坐上，一手把我的上衣脫了，吻著我的身體。

這樣的唯，我還是第一次看到，她的行為，令我著魔。

明天再UP

這樣的唯，我還是第一次看到，她的行為，令我著魔。

我把她的吊帶脫了，然後我們繼續吻著。

她一手放進我的短褲裡面，隔著內褲摸著我的二弟。

我順著她的嘴一直往下親，下巴，頸，在她的上胸前頓了一下，手往後把她的內衣脫掉。

雙乳彈出，我一口就把乳頭含在嘴裡，輕輕的吸吮，然後舌頭不停的在乳頭上來回舔。

唯輕哼了一下，然後我的手迅速往下移，因為她是站著的關係，我的手一下就能觸碰到她的下陰。

她抖了一下，然後蹲在我的面前，把我的內褲脫掉。

我的二弟早已經膨脹勃起，唯一張嘴，把我的二弟一口含住，雖然未能全沒入嘴裡，也有過半。

她用舌頭在龜頭上來回舔著，右手在睪丸輕揉著，衝擊的感覺令我把手放在她的頭上，享受著快感。

不久她把二弟吐出，然後站起把內褲脫掉，我看到她的陰唇都向外翻開了，第一時間伸手去摸，不敢相信，濕透的程度是滴著淫水的狀態。

我把手指輕彈她的陰核，她手按著我的頭叫了起來。

她突然抓住我的手，把我雙手壓在沙發，然後在我身上慢慢的坐上來。

我的二弟摩擦到她濕透的陰唇，但她沒有第一時間讓二弟進入，她吻著我，舌吻著。

然後，慢慢的，她擺動著身體，讓二弟的頭慢慢頂著陰道門口。

我把手放在她的腰部，然後她輕笑了一下，在我耳邊說，我喜歡你。

同時，她身體一沉，我的二弟進入了她的陰道裡面，濕潤的，暖的，緊緊的把我二弟吞沒。

她低聲呻吟一下，我也被這衝擊性的感覺，雙手在她的腰上握得更緊。

她搖動著身體，前後的動著，我的二弟在她的搖動之下，一波波的感覺湧出來。

一直，她都是主動，不論前後，不論上下，直到我感覺到她身體一抖，她把身體往上移，我的二弟拔出來的瞬間，她啊的一聲，大量的陰精噴射而出，弄濕了我的下半身。

我把她帶到餐桌那邊，把她坐在桌上，腿張開，我一手把二弟對準陰道，身體一推，我們再次進入刺激之中。

唯不停的呻吟，我的二弟感受到陰道不停的收緊刺激，然後屁股一緊，在她的陰道深處射進了滿滿的精液。

我在她的喘氣聲之下，看了她的反應，她慢慢坐起來，我們的頭互靠著。

我沒說任何話，就讓這個氣氛包圍著我們。

我們在無聲無息之下，開始了我們的關係，當然是情侶關係。

暑假，這次我帶著唯回到香港，因為我覺得，她需要到其他的地方去見識見識。

然後，當她遇上我妹妹時，醋意度提升到要爆發的情況。

沒辦法，我妹妹就是從小就黏著我，喜歡和我兩個人的時間。

最後，暑假在唯跟我的妹妹爭鋒之下結束。

回到美國，就是下半年的衝刺。

第二年完了之後，我需要在外面找地方住，因為學校宿舍只分配給一二年級的同學。

我蠻幸運的找到一個靠近學校的一臥房公寓，在一月份搬了進去。

但唯在我住了快要到第二個月的時候，她給了我一堆的資料，是租房的資料。她說如其兩個人分開住，還不如一起住一個比較大的一臥室，比較划算。

她真的很細心，東西都預備很充足，我們挑了一個能去任何地方都很方便的公寓。

跟唯住在一起的感覺很舒服，因為她打理房子很乾淨，整理得井井有條。

然後，房間裡當然床只有一張，情侶嘛，不都是睡在一起的嗎？

我跟她立了協議，因為我還是以學業為重，我們還是會給彼此自己的時間空間，處理私人事情。就算是什麼事情，盡量不會打擾對方。

我還發現了唯還能進廚房，她出產的每一道菜都有餐廳級水準，我已經被征服了。
進入了第三年，我全力衝刺，每一個學期都需要更多的時間去把分數提高，縮短時間，因為，我現在花的錢，都是家裡辛辛苦苦賺來的，我必須省時間。

唯更是我很好的支持者，因為我不用處理太多家裡雜七雜八的事，她分擔了不少時間和壓力。

其實，我感覺很幸福，有著她，我感覺可以和她一直走下去。

到了第四年，生活變得習慣性的，所有事情都沒什麼特別，然後我會在暑假前能把我的學士拿到手。

一共三年半，我已經在美國待了快四年了，突然我想回港的心變得更大了。

在畢業前的一個月，我跟父母通了電話，尤其是我爸，他說了一件事情，要我好好的考慮。

現在學士畢業的人到處都是，就算是從國外畢業回去的，也不一定有把握能拿到好的工作，領著好的薪水。另外，我爸想我可以的話修讀雙碩士，變得在這市場上佔優，尤其是那些國際大公司。

其實，如果我拿著雙碩士回去，也是在我的家族裡面，頭一個拿到的人，我爸的算盤，難道我不理解嘛。

好，我就燃燒我的小宇宙，把雙碩士拿到手。

我跟唯說了我的決定，她說她會無限的支持我，就算她不讀碩士，也會在我身邊。

六月，我順利的完成學士畢業，雖然我爸沒有過來，但我媽和我妹，她們來了參加我的畢業典禮。

然後，我也帶了她們去遊覽不少的地方，在讀碩士前，好好的充一下電。

而唯，在我家人過來的時候，先回家跟父母說了，在我讀碩士期間，她會在外面工作，住在我這邊，然後過節和週末的時候回家。

其實，她父母早就見過我了，他們對我的印象很好，也對我很好，就是她爸經常說為什麼我爸不在美國投資買房，但我一笑而過。

挑碩士的課程不簡單，雙碩士的更不簡單，需要在時間上編排得好，才能在短時間內完成。

九月，開學了。我的心思被這兩個碩士課程牽著走，完全沒空理太多的事情。

唯開始找工作了，她在十月份拿到了第一個面試。

日子又開始回到了慣性動作，所有的事情千變一律。

一九年，是我人生中改變最多的一年。

唯進了一家中型國際公司上班，距離家開車３０分鐘路程，也算是可以，至少不會因為堵車浪費很多時間。

我們倆的生活，就是下課下班後回到家，說一下發生的事，吃個飯，休閒休閒，日子平淡。

在快到暑假前的考試週，我是喝著紅牛來衝線的。

在晚上，唯在我複習的時候，走到了我的身後，手繞道我前面，撫摸著我的胸。

她在我的耳邊輕吹著，挑逗著我的身體。

我看了看她，她可能是喝了一點點的酒，臉紅著。

雖然我是比較想做回我的事，但她一下就親了上來，我當然不想拒絕她的要求，迎合著她，翻雲覆雨了一下。

事後，我還是提醒了她一下，下一次就讓我處理好我的事，我會好好的跟她一起快樂。